最近歐遊過既巴絲請入

係北歐exchange詔感覺物價好貴
黎緊想窮窮地走轉東歐中歐
想問下你地個trip大概洗左幾多順便講埋去左幾多國
比小弟心裡有個預算

香港重貴

食野一餐二三百蚊囉
但唔好打算好食
去超市買野煮平啲
睇你想食好定點

去左slovenia, slovakia, croatia, hungary, poland, ukraine, belarus
物價黎講（由貴至平）：Hungary > Croatia = Poland = Slovenia > Slovakia > Belarus > Ukraine
東歐黎講烏克蘭真係好抵玩，一程地鐵任搭1.5HKD,一餐飯平均30HKD（食當地傳統野）

個人經驗
Slovakia>Hungary=Slovenia>Croatia
Bratislava離開舊城區就有平野食
Budapest就Buda平過Pest
Slovenia首都Ljubljana好多黑店

抵玩程度方面：
阿爾巴尼亞=烏克蘭=塞爾維亞>波斯尼亞=科索沃=馬其頓>羅馬尼亞=波蘭>保加利亞=匈牙利=黑山>希臘=希臘>克羅地亞

食野黎講，塞爾維亞同波士尼亞烤肉好平好正，阿爾巴尼亞就gelato(近義大利），烏克蘭羅馬尼亞d傳統菜幾唔錯，海鮮就係黑山食（質素好過同平過克羅地亞）

住宿最平就烏克蘭，30hkd就住到幾好ge hostel